作為皇迷既你會唔會願意用賓施馬....

換卡雲尼?

兩舊屎

揀邊舊

咁一定係揀Ben Ben

隔離美斯好撚勁

可唔可以要住烏

睇開啲啦 都慣左啦

我地就利雲特都贏唔到

可唔可以冬天買韋碧克